【大種乞衣】立法會續審一地兩檢 多個工會請願冀議員勿拉布

立法會續審一地兩檢 多個工會請願冀議員勿拉布
2017-11-01 HKT 11:14

立法會今日繼續審議政府提出的高鐵「一地兩檢」無約束力議案，工聯會、鐵路工會和旅遊聯業工會到立法會請願，支持高鐵「一地兩檢」。

他們說，希望反對派議員不要拉布，期望立法會盡快審議方案，令高鐵能如期在明年第3季通車。

賣港死全家

3個都叫多

投票選佢出黎果班支持佢地拉布